愛情係咪會將一個人嘅真面目表露無遺

佢唔夠鍾意你，對其他女人未必一樣係咁

同你經歷好相似 希望你好好放低 女人最緊要搵個錫你既男人

愛情衹是一時性的精神疾病

唔戀愛就唔會進入呢種長期極度唔理性
完全由情感主導嘅狀態
你分手之後嘅傷感都代表你未能脫離戀愛狀態

我同你都有相同經驗
只有我知佢既唔好
人地永遠都覺得佢係好人

明知有d野單靠努力係爭取唔到
但係你都係會奮力付出落去
呢種精神狀態就係戀愛
佢可以當住你面同你講分手
呢種咁理性嘅狀態
係個刻就得番你仲畀愛情所困住

佢未搵到個佢想熱情嘅女人姐

事後會唔會係咁檢討自己做錯啲乜

其實人有兩面性，
對住鍾意既，會將好果面擺出黎，掉番轉一樣，
所以有種思想係講，無真係好既對象，只係你令到佢點對你，你既價值，經營關係既能力等。當然唔係怪你，但講真當你恨一個人，其實會好辛苦，有時只係俾自己個理由唔肯放低，不如再睇清楚D，明白到只係自己滿足唔到佢，總算認命。

戀愛有好多正面效果既

去邊搵?

最慘係你事前竟然完全察覺唔到佢對你心淡

男人總係將愛情諗得太簡單, 經一事長一智啦

愛情~~~
不過是一種普通的玩兒
有什麼了不起?

會唔會係有某啲事trigger到令佢心淡
而你不自知
佢有冇咩解釋